Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 27 幾時有新野訂

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包
夠錢唔好諗 即刻訂

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分未截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Q&A

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

毒圖時間

lm

睇返黃臂圖，好毒下

Lm

呢個post真係好似魔戒咁

所以一截就有人徵

留名

所以有巴打答幾時截單
個答案「當你黎悔無訂果陣」係好啱

今日開咩訂

POST埋巴打呢張係POST頭

新post留名睇人落坑

唔呃人 實物圖 想訂就訂

唔好再引我啦

放呢相係post 頭真係絕殺2.0
再推未有既人落火坑

我又放下毒，鐘意唔開蓋多d

POST呢啲引人後追真係仆街

又一個post

一得閒就去HT Page
碌極都重係Gamora ，幾時開新訂呀

好正呀

9000追又笨柒
唔追又過唔到自己

9000買到好多好野

四個字
展望將來

econ巴 ？

9000就唔好再諗啦，買其他野好過

考證券牌

巴打買個叫pro cam既apps可以影到d燈好似平時睇到咁 利申唔識影相 求奇用黎玩下

一路放毒一路叫人買其他野

This?

做左成朝早，返上又黎變新post

係呀 可以自己較setting 扮下單反

我有相機 唔買啦
我懶拎出黎影

Btw thx 巴打

又新post

我已經skip左三個post :LOL

Mk44支援部隊出動

LM!

開訂未呀你老味

呢張下面開太大，穿崩

一日一po

尋日收左隻2350 有啡盒

每次見到都好後悔點解唔訂左先諗

黑豹今日仲有得訂 頭先打左去問

今晚記得去訂

尋日收左隻2300啡盒未開

早一兩個月1550收

原價幾多

大家染上毒癮
催HT開訂

巴打大約幾點去到訂

Batman武器庫set又升

唔知 但45本身炒燶哂

諗住訂多隻炒果啲真係要睇番mk45跌得幾慘烈
當年開訂首日排到落6樓
最後跌到

45都唔係咁差

好似白粉佬咁
派貨未呀

7點零

巴打係咪想放

我見依隻1700

有無巴打每隔5分鐘睇secret base既Facebook
有種心緖不寧既感覺

呢堆出場1秒，我就不了

想請問mark3 大概咩價位
上y拍同其他網都唔多同 想上黎問問巴打
咩價位先比較合理

反而鐘意啲另類小小

隻骨其實都幾型

想訂darth sidious

依隻真心正 重有張龍椅

不過都成幾個月，應該截左

咁啱追開上post見到講起
自用

依隻真係唔清楚 好小人放單

正常，小眾嘢
我係炒家都唔會炒佢喇

[member]呢隻上月放左800，好易腳軟 ［/member]

膠得來仲要上重下輕
死硬

有無相J下

靚

兩隻黃臂堅重

cw bp我見yahoo 2400

琴日見到cw bp有人放2000,我無要,呢個月好窮
等多下個月先出手,我唔信到時無課

好似無乜人賣Homemade Suit Version GG仔
好想追返 但唔知咩價
有無巴打幫到手

二樓好似有現貨

我心毒 人不毒 都好控制到自己入唔入

留名

無新圖用 用舊圖

2000頭至中

呢個價算唔算ok
但係見mk45官網冇寫係diecast
好似又唔抵比咁
之前見到mk42 $1800早知衝左先

未上iw前$1500都見過人放

同好

y拍好似有2200左右

另一隻多野玩啲

想買
homecoming gg deluxe
gotg2 star lord deluxe
幾錢入先算合理

中下位置，diecast

渣上手都重手，呢隻個人覺得body好正

有人放2200

睇個勢Mk50有機會重現mk45既情況

咩意思?

炒燶

我都見到starlord 2800 係fb 痴線

扮工好辛苦
5點先收工 交收單

放咩

入咩先啱

睇佢最後加咩，乜柒都唔加就燶硬

Starlord件長衫好撚型
遲入坑冇訂到，人間悲劇

有條訪問片話會加既 睇佢加咩啦

加最後果把刀仔就

哇 型到
好想快點到貨

我想佢加最尾把刀同一開頭果兩枝炮同浮游炮
反而腳果啲我覺得佢唔會加

加大碼力

好想要個盾

Mk vi 真係好多

最緊要實物靚，自用唔怕燶

盾加刀，近戰iron man

盾 會易整啲

想問下點解47會炒到咁勁?唔係好多人話配色柒架咩 因為gg套戲定跟風

但冇咩印象個盾係咩樣

舊gg個盒幾靚 隻gg突出黎??

舊gg無後追 個陣amazing spiderman開就即訂

入左隻mk50 想入多隻又唔知入邊隻好

我想問下合金既 mark 6條底褲會唔會變淺色，如果會可以點保養

法國巴打好毒

又放圖引人後追

諗住入坑 第一隻睇中隻iron spider，但聽其他師兄講又好似麻麻 有冇巴打可以俾啲意見

睇岩就訂左先 再諗就無

等多排會跌價架啦 忍住呀 你話係咪呀 哈姆太郎

新手想問 幾時有野訂

Thanos係咪冇乜人理？本身諗住訂黎同mk50砌景

人人都等金甲版

講左會出？

新手睇第一頁啦問問問 屌你

對，2個都突出黎

下個post整個iw訂購指南，咩角色要跟返咩角色

浮遊炮 盾 劍 雙槍 唔該

啱啱去訂埋mark50
由行入去信和嗰一刻開始，完全唔夠膽上連登

model ans : all / both

呢家訂會唔會6月先有貨拎

訂完落樓上轉連登講聲訂左邊隻 半個鍾後你就發現自己又係20樓

睇番隻cosbaby iron gg
原來果4隻爪都唔係全金
但又唔係accurate

hottoys根本亂鳩咁黎？

Time stone

所以上次過左好耐先敢講自己訂左loki
係20樓直程唔敢用電話

怕什麼 最多相認

呢家唔訂，到時炒得起嘅話就

好猶豫
聽日交收冷門野
唔知會唔會爆皮

毒撚唔怕相認

又入 無限錢

買得多見到fb出新野就決定到訂唔訂

怕比巴打影相放上黎

法國人好有錢

如果加噴射腳就好

Y拍有隻cw美隊 $10800
再搵人做勢 好撚搞笑

Exactly

可唔可以做法巴條女

點做勢，我隻iron spider都要放2萬了

好似話原本design係gg色嘅爪
之後電影改咗

原本marvel係用紅藍
後聽改變主意用金
但ht d貨做好了
無辦法改

平野
Electro 😂

電魔都收？姐證明你好有米

有等價交換架

而家又改番藍金？

見到真人你作嘔

儲齊一套呀
btw你地上youtube睇下d開箱先

個日又一城見到隻現貨 你屋企應該好撚大

其實係金灰
可能我眼殘睇唔到藍色的

其實呢個位都幾大機會改 都幾明顯下

我全部gg都係訂架
所以正價入手
由2010攞第一隻

btw頭先我個工人幫手擺落地下
第一盒佢勁大力
即刻同佢講細力d

[member]其實好窮 無工返 [/member]

有工人

我都好驚黑豹2.0會好易爆皮

1.0 驚唔驚

要改la

1.0重驚
之前唔知邊到睇過有爆皮圖

唔做得waganda forever pose

新手入坑好後悔當初無訂內戰隊長，忍手等成個月但都無人會平放 個價短期內好似都唔會識跌 諗緊其實係咪都係食炒入算 千金難買心頭好

好在已訂左iw隊長

全金唔靚

仲諗緊訂唔訂2.0 擺唔到wakanda forever 個pose 就好似扣分咁

食炒就一定食，但我覺得呢家入唔抵，班炒家炒到4000都黎緊

擺完影張靚相拎黎J算啦

肯定改啦

話說已經推左幾個post
仲未見上tb訂display box果幾位巴打上水

啱啱fb谷有隻全新cw 隊長賣$4000

三連踢個個動作！
爆玩具有講

買兩隻都夠

盾已花 扣已爛
衣領中sad

1.0罰企都會爆到七彩
2.0罰企一定display得耐過1.0 同時開盒計

新手想問下，例如佢隻爪而家係金色，會唔會到出貨會改色 之前有無哩啲情況

罰企都死 ？ 你又知2.0會好d嘅 點分

好驚屋企隻1.0死

黑豹 我黎喇

質地
2.0似gg suit果種薄d彈d,但唔可以長擺大動作
1.0 d layer好厚

搞到我有d想放1.0等2.0

有冇人知47個隻胸甲可唔可以打開

正常就會改啦 想俾人屌咩 電影都唔係全金
之前有無就唔記得

我就嚟覺得連cosbaby都可以炒到上車

thx巴打 收工禁定錢去信和先

要買100隻仲要散到貨

二手都要3字頭 好想買 後悔遲入坑當初無訂

呢個問題下個post可以加係q&a

當1比6嗰啲高到無人買得起就會將矛頭指向cosbaby

仲未揾到位安置佢地，想請教一下如果打直連盒企係度會唔會腳軟？謝謝巴打解答
想問埋47可唔可以好似6咁打開個胸甲？

其實cosbaby幾可愛

1)唔知
2)買左你咪知

cosbaby好似唔開盒display都幾靚
所以屌唔到你唔開盒買來做咩

我覺得唔開盒靚d
有試過開盒display
睇2睇都係入盒好睇d

開dp訂未呀仆街

Metoo😂😂

見好多人都咁講 係咪因爲上幾個post,有個巴打等緊lift睇post,比人影低放左上黎

咁都有j圖

不過已經放唔入新既cosbaby
果個床頭櫃冇位了

收工追Post 都追5分鐘

cosbaby 隻gg會唔會返貨

有冇link 定係我就咁定係我就咁search爆玩具就有 ?

唔L係掛，罰企都死真係有保留

罰企死閞唔關你事呀

佢無玩爆的，但係佢有教如果避免爆呔

跟住又比關巴狂屌

巴打剩係入黑豹？

cw ver冇頭雕冇乜配件當年係果斷唔訂
2.0好岩心水

自己慢慢碌來睇

今晚返去慢慢睇

去logon睇下有無機會
大嗰隻唔洗諗

之前入左雷神同Loki , 仲有 ca ...尋日定前日睇post 有巴打話 唔係唔買 黑豹下話

屌 你班仆街冇人性 又杜人買黑豹

bp 不了，套戲又唔吸引，隻bp睇落又唔靚

準備收工,狗衝20/f

YouTube ToysTV 黑豹

新手留名
入坑3日
訂左BP，Thor同隊長
想訂埋gamora，求意見

係

我都有追開爆玩具
有條友把聲好惡頂 又成日_ _ 當有趣

呢個post基本上無求意見，只有係咁叫你訂
有愛就訂啦

收到

有冇圖，好驚係我黎

應該係德哥！

唔開名啦 自己Feel

新手一問
而家見mk50或者gg嘅圖係咪最後成品圖？
定可能會再加件或者改進？

純粹睇個人啦
訂哂無煩惱

好la，去盡d放其他figure
轉買hottoys

我1 2 都好岩心水

有嘢會改+未公怖哂
(應該係，除非唔係）

mark50好似講到明會再加配件，gg就無講過

會

一聽到d唔知咩口音又錯到離罩既英文就好燥

Mute 左黎睇

開deadpool啦屌

gamora雖然無表情實物都似樣
遲啲應該小啲機會出
鐘意既咪買啦
不過1隻好dry,至小入多隻 thanos 或者starlord啦

你要搵番之前嗰幾個post,佢哋推post推得咁快
嗰post唔知沉咗去邊了

我都少玩左其他figure集中HT

入坑係呢d時間，好多正價貨比你訂

尋日話後追咗1.0位巴打
會唔會訂埋

好似有deadpool ?

屌你返到屋企先開 唔開又楂車出去呀你老母

其他坑棄唔到 冇人收

黎啦屌

開左訂？

未見SB 出Post

收工先開訂

好彩對dp無愛，儲錢等wm

【戰衣物料與舊化塗裝全面提升 配備豐富與驚喜配件以供替換 高可動素體展現百變動態】

隨著《復仇者聯盟 3: 無限之戰》超級英雄電影的叫座力日持續強勢， Hot Toys 於今天推出《死侍 2》死侍 1:6 比例珍藏人偶，將配備驚喜和豐富配件和武器，把這個標奇立異的超級英雄活現成 1:6 比例珍藏人偶！

Hot Toys 為忠實還原死侍一角具備敏捷身手和豐富百變的肢體語言，特別為人偶開發一個高逾 31cm、具有 30 多個可動關節，結合靈活與健碩的人偶專用素體。製作團員更根據電影原版戲服的剪裁及細節，以高質仿皮布料打造出整套以紅、黑色為主的死侍緊身戰衣，腰間掛有多個仿皮腰包的啡色腰帶，小腿穿上一對塗裝上金屬紅色的護套配件與飾有仿金屬扣件的黑色靴子。此外，更配合素體上各個活動關節點的分佈去設定服裝剪裁位置，確保穿上緊身戰衣後的死侍人偶，能如同電影角色般身手靈活。由韓國團隊製作戴上紅色頭套的死侍頭雕，加上為角色特別製作的五對不同眼神組件，配合更換部件方式安裝在頭雕之上，組合出死侍多款招牌盞鬼表情神態，玩味絕對滿分！

隨人偶將配置豐富且充滿驚喜的配件和武器，包括: 一隻高逾 5cm 的獨角馬、一件黃色及黑色 X-Man 練習生球衣、一對高跟鞋、一條頸圈、兩把以不鏽鋼素材製造的金屬東洋刀連交叉型刀套 (刀套內置磁石可裝置於人偶背上)、一把匕首連刀套 (可裝置於人偶小腿上) 、兩柄手槍連繫在大腿上的槍袋、兩個飛鏢，多達 12 款造型手掌，以及一個附有背景咭子的人偶地台讓所有忠實粉絲們隨意為人偶擺放出任何經典造型。

由即日起Hot Toys香港專門店 ─ Secret Base接受顧客預訂： 預訂價：HK$ 1,530（另備有會員折扣優惠）

備註： Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權。

The newly introduced Deadpool 2 - 1/6th scale Deadpool Collectible Figure is now taking pre-order! Customers can come to Hot Toys' Hong Kong Official Store - Secret Base to pre-order starting today!

Note: Hot Toys Limited & Hot Toys Secret Base Limited reserve the rights for final decision of the above terms & conditions if changes occur.

正喎睇黎強壯左隻body

有乜分別

岩岩收工 而家落去睇下有冇得訂先

啱啱出咗 btw竟然無頭雕

1530又幾抵玩

賣左隻舊版deadpool先
btw無真人頭

痴線 多嘢玩到

本身玩開shf ，但呢排D qc同頭雕
所以轉會hottoys

返到屋企先開 仆街

shf 有咩問題
想入少少玩下

以不鏽鋼素材製造的金屬東洋刀連交叉型刀套
合金刀

返到屋企先講有得訂

屌！4點半上完20樓，呢家先話出

套咋，應該膠刀

1.0好似都係

有無巴打要訂 唔知幫唔幫到手

20樓收幾點 想訂多隻50

睇錯

1.0把刀都係金屬造 都幾重手下

+1
我係東涌，唉...聽日先訂
依家出既話去都唔知有幾多賓賓排

哇屌，岩岩去緊20f就開，但我又唔愛dealpool，訂唔訂好

deadpool而家開左嗱？
而家去定聽晚收工去好

收9點 想依加出去訂

訂左先，唔啱咪原價放

去到睇下咩環境，有得訂既可以幫巴打訂

去馬

我重遠過你 又楂架車出去好撚煩 尤其呢個時間

呢鋪真係關唔關你事

又無頭雕

家陣開始多人

必訂 不用考慮

都係冇頭雕俾你地

無都正常，第一 唔討好，第二戲都唔除頭套

咁大穫，我唔想排隊，但架巴士塞緊車

排到幾多樓 sosad

咁快開始多人

shf無問題呀

就算整俾你 你都唔會長用個頭雕

正宗撚樣

不枉我在旺角9999
dp dp dp

唔係喎 我覺得好討好 佢真係好撚鳩

係咪可以幫手訂

家陣搭地鍾出去先

樓下有幾間鋪，加埋D 蝗丫賓賓丫
焗到仆直

可能係演員唔想咁既頭做頭雕

好多人20樓

洗唔洗咁趕

每日一徵黃臂

係咪要幫手訂野，我聽日好得閒當衎下街

放棄
聽日先訂，希望唔會遲幾個月先到手啦

聽日要考Final 呀屌點訂呀

聽日1點衝上去訂應該唔會隔好耐拎貨掛

以不鏽鋼素材製造的金屬東洋刀 連 交叉型刀套

視乎今日有幾多人排

睇下洗唔洗排長隊先
屌我想訂黑豹渣

同1.0分別唔大
Skip得

Yeah

今日唔排可能聽日就截

我都係落緊去訂黑豹

痴孖根啲人係咪旺角捕住一收到消息就衝上二十樓
原本諗住過去訂隻iron gg
而家話好多人係二十樓我都係直接返屋企算 hottoys搵啲咁既野來搞

而家狗衝緊去

就咁睇好似大隻過1.0？
當年1.0買左番去，睇左好耐片覺得太瘦最尾無開過盒放左

抱歉 每人只可訂一隻 我頭先訂左

聽日收4點，出到旺角4:30
驚去到好多人

本身都唔大興趣入deadpool 但睇完啲圖同配件性趣大增

隻deadpool 個架係紙做

聽日要早幾多去？

唉
執輸行頭慘過敗家

聽日見

聽朝幾點開，我去探下路

12點排 有冇頭位

好多人？ 有冇現場報導？

好彩無愛dp

其實係無錢

隻deadpool個gap位好似好怪咁
老江湖feel

未 架巴士塞緊車，應該10-15分鐘先到

聽日一入信和就熄電話
唔好偷影我丫

聽晚8點幾先去仲會唔會打蛇餅

留名睇首小時單賣1k

btw又話dx跟輪椅

有冇人可以講直接喺幾樓排 唔想上到20樓躝返落去

Fuck all炒狗

佢地都唔敢開App 怕相認

聽日先去買dp係咪少人d？
唔想同人迫

避開收工時間會少D既

二樓有冇得訂Gg？有我廢事上廿樓

唔想迫就等多日啦
聽日應該仲有啲人

有無人知通常開訂聽日一點去排要排幾耐

聽日睇下幫唔幫到呢到需要巴打訂

20樓先有得訂？2樓會唔會少人d?

第一日最多炒狗
加埋個D 賓賓南蝗真係屌出聲

訂先

咁夜先開訂出唔切

我係唔會屈服既，我一陣去到排隊會開apps

即刻有人放1.0

真係潛哂水

訂完50搭緊車返屋企先開訂

其實唔爭在遲d攞貨
反而係掙扎緊佢遲早都會爆皮會肉赤

本身訂ironman 順便訂埋deadpool

比例怪怪地
btw條jer好凸

已開合金六通版 換二手46 要補幾錢好？ 想徵下

好似前幾日有個手足追咗1.0

20樓係咪好多人

唔得閒上一日 已經一個post 真快

係咪光光地頭成隻老鼠果個呀叔

有冇巴打排緊

潛哂水
好怕相認丫佢地

較到最暗上

排到落樓梯喇 其實我可唔可以番轉頭再訂

求指教

咁唔黎了 雖然我好近旺角 落到樓梯就算啦

德狗
開件玩具都着老西
又成日9up

一隻DEADPOOL又推得快到

聽日20樓見

好彩唔出任何女角 我唔洗訂

gg係咩截左喇？

屌那星
本身有1.0 你咁樣出隻2.0唔知買唔買好

有無現場報導

有1.0 唔買喇 無分別別

有頭雕先考慮

好似一人訂一隻?仲想幫朋友訂埋喎

ok take my money

我想訂黑豹係咪都要排
不過我都係要幫朋友衝dp 先

可能出多隻灰色衫有頭雕

佢以為訂咩

屌 如果聽日12:00 等佢開門得唔得？

好想睇Live

巴打 我頭先訂左黑炮喇

開star wars就冇人推嫁喇

依加排到點

Marvel 同 Star War 兩個坑
我揀左Marvel
依家剩係睇圖J下

5分鐘後到

我聽日去

聽日先去算 有冇人講下條龍有幾長

fb睇到 排到去15樓

唔送輪椅

好驚同lift 我都係quit app 先

有輪椅我唔會諗
依加要諗

15f

仲唔截龍佢地係咪唔想收工？

屌 入左閘見到排到去12樓 聽日先出算

ht個網有Deadpool依家
可以衝啦

講野又煩膠，我都係最憎聽佢講野，最正長毛蘇佬，又型把聲又好聽

12樓
咁多人？

你幾點 去相認

有1.0既
係咪都唔會訂
依家放又唔抵

好呀好呀.......好，嚟啦笑我啦，我就係食炒收左dp1.0嘅人，
小弟戒左粗口望到FB真係差啲破戒，不過又係抵死嘅鬼叫我衰心急咩，我只能傻痴痴望住個Facebook係咁講好呀好呀好呀
Btw，各位巴打覺得我好唔好訂埋2.0？配件雖然係多咗但好似同1.0冇乜分別，比啲意見

12樓？ 聽日先去

岩岩係fb見到 算啦 反正自用 遲d訂算

係咪都係$500訂？

行緊去信和

訂埋啦，溝翻淡呀嗎

我應該4,5點去
6點半要交收

1.0 多武器D
2.0 對高踭鞋好L 正

我都係

想問巴打們大頭公仔咩價位，有意想入一套

期待恐慌性拋售1.0

點解佢無頭雕 有演員個樣就好啦

我會訂
一隻紅一隻黃

次日會唔會都排到仆街 會既話我遲幾日先訂算

恐怖，而家既ht首日單真係開乜都排

套電影抄起哂

巴打仲有d咩係冇課到金

on99 ，行左幾層唔多對路即刻走
返上去問我唔訂dealpool係咪都要排，佢話係，算我放棄

Fb話15樓
依家岩岩到 12樓

新手一問
如果我係訂其他野 都要排嗎
定有分新開訂一條隊咁架

最多咪遲D玩 要炒既一截訂就乜日子都有得炒架啦

聽日想上去訂mark50 咁岩撞正dp2.0

無訂groot set 滑嘟嘟 loki同gamona 其他全部都有訂 入坑1星期

點解唔訂埋
4隻都係好野

1.0同2.0分別係咩？

無乜興趣 唔想為訂而訂 係心郁郁loki囉 驚訂dp果陣唔小心會訂埋

關巴訂黑豹？

咁熱既天氣,加上同成班充滿男人味既麻甩佬一齊排隊,諗起都

我見到你喎 關巴

D汗味真係諗起都扯旗

去兆萬啦除左岩岩開訂既之外都有得訂

1.0同2.0好似真係冇乜分別咋喎......

今晚幾點會截龍呢

係，但訂唔到，太多人

我唔信

聽朝12去排，希望晏就少d人

黑豹兆萬有得訂

好，唔該師兄 狗衝先

來個自爆
我在19樓

最終都係爆皮收場

係咪藍色衫 我估咋

錯 黑色衫，同埋我戴左頂帽

小心比啲痴線佬影

想後追avengers1 隻雷神
$900係咪算抵屌

上次邊個影人呀 自首啦

腳仔軟 俾多幾舊訂新個隻啦

好on9，影乜9

訂咗喇 想追埋舊嗰隻

點先唔會爆皮？上面睇到巴打話罰企都會爆皮，好驚爆皮，會好肉痛

慘過叫雞

fb 已經有人放單 $800

走左

大家真係唔怕炒車 dp都排到12樓

睇落好似再做勁左舊化，質料好似一樣

排到12樓我寧願唔排

莫講話12....18樓都掉頭

臨走前影左

IW果隻雷神唔係截左啦咩

關唔開你事呀

我想問1.0係咪有中指??

求解答

冇呀

我上星期四去訂
新手睇完套戲忍唔住入坑

新手有d想入坑，想問下im 我印象中好似有一款係好似係佢個lab咁，後邊有好多套換，前邊就企左隻，有無巴打知係邊隻

2.0 個gap位整到有d似女人

想訂loki又驚無枝杖既巴打我幫你地搵到解決方法啦

類似下面呢個？
如果係既...超級大坑黎
組合技...Tony workshop + Mark1-7 + 7個櫃

呢家係咪冇咩可能買到mk46 47

唔好咁啦 我好亂呀 又想訂loki又想收ww單

貴囉

why not both

得fb群？

無左凸J感覺 放D大動作post整鬆佢

錢解決到嘅問題

屌那星呢set大到我都未諗到啲位點擺

睇黎巴打你會忍唔住
訂完Loki 記得報喜訊

已經有人放單 8舊 痴撚線

DLLM 大肚婆都係後樓梯排隊炒埋一份

係屌...隻新hulk buster 仲要好撚正 大約幾錢到巴打

有無咁痴線

奶粉錢

唔好甘講，你都係心急想玩姐，2.0到手都要成年
有好長一段空白期時間

不過我都建議訂左先，有成年時間比你考慮清楚

真係痴線架 個肚勁大都排

佢唔係以為有人會讓位

真心fans呢可能

睇DEADPOOL胎教咁有創意?

心思思想訂，但係睇落身型又一般般

佢係真心fan我直接送1隻俾佢
我排到19樓啦

訂左先囉
Body 呢d 有機會改

訂左先囉
唔要咪原價放

好彩我唔迷dealpool

睇完套戲可能就會死上去訂

早知唔撚黎排
真係好多煌

就咁睇轉咗料喎 個頭啲車線都唔同咗

甘搞法 dr 有機會出2.0
Dp係配件唔同都出過
希望成真

肥肥地？

但係dp 上戲
ds 未有耐

排撚完

我仲未
係19樓與20樓之間

睇起上黎，似唔同料希望無咁易爆皮

19~20果度排好耐 又熱到仆街

岩岩6點排隊買gg俠
好彩果陣無咩人

我都係咁上下時間，訂左loki , thanos, 跟住三個字頭大軍殺到

聽日4點收工去，希望唔好咁多人

其實d炒家係咪提早收到風，佢地收既消息重快過我地d玩家，尤奇班蝗，痴9線

訂完 諗住聽日訂埋 黑寡婦同iron man
依家驚多人

明天deadpool上映 應該仲多人上去訂

好彩冇愛

去兆萬訂，岩岩上面d巴打教

呢d有咩 以為得黑豹

聽日多人就等多幾日 自己玩等耐d無乜所謂啦 最多咪睇住其他巴打果隻止住渴先

自玩唔想食炒唔想排就係要遲幾日
頭雕睇黎要靠三廠了

DLLM 我訂完出返黎脫苦海啦

聽日放工去睇下先 人多就走

有冇排左2個鐘？

1 hr 多d 左右

張單咬開有血有汗

應該都有,剩係無得訂新開既dealpool
ps: 頭先訂果陣見到旁邊有人訂緊雷神同ca,咁50同寡婦都應該有
驚既可以拎去問一問先,廢事去20f排隊啦

Deadpool都出埋2.0啦 冬兵肯出未啊
Btw聽日放工去訂

見到隻star lord 2000$ 全新 mms255

我都等緊冬兵

岩岩行信和 見到gg俠 5千蚊 home coming

巴打係20樓訂定咩岩岩

dp 其實我係幫fd 訂
我上去係排黑豹

巴打係20樓定咩 岩岩

大半個鐘前係20樓 跟住去左兆萬 呢家返左屋企

原來雷神未截 聽日上去訂埋佢同loki先

冬兵隻新手值得入

How much for the arms

今晚買到哪dp單係咪炒到幾舊水

見到隻teen groot好想訂
但如果一訂又會想收番galaxy vol1.2嗰兩隻
但見y拍度度都無人放

not for sale

800以上

唔怪得落到12樓

真係有傻仔接架咩

虛火嚟啫

900$

真正玩家唔會收首日單lor
有咩必要急切飲頭啖湯？

deadpool就真係蟹喇

用錢買時間 why not

其實都預左等成年，差果些少時間真係咁緊要？

咪撚就係

炒家分秒必爭

有冇巴打要？就800算喇

分分鐘後一批貨有野改良過，重好

2.0都無頭 不了

今次唔會出事喇掛？
下下要改代表冇認真design+qc

Fb有人收800

炒狗黎到連登搵食?定你係假膠

識玩 即刻放首日單 再拎d錢訂第二日單 再放
錢搵錢 dllm

咪係

搵食返FB 放喇

講下姐，第一次自己排首日

殘體

deadpool 開咗訂?

係呀

屌, 頭先係mk交收冇上網

一打接實 賣俾巴打都炒你老尾

比人話完就講下姐

所有價都癲左

iw ca係咪仲有得訂？

炒唔緊要，睇下場合囉

排完隊成身散晒 做運動都冇出咁多汗

最緊要開心

望見成埋大陸大叔大媽仲有大肚婆都炒唔係幾開心
唔係都唔洗排咁耐 如果出埋cable就好

有無巴打知mark 50重有無得訂⋯新入坑想自J 所以唔介意遲派貨

岩岩都仲有得訂

普通版有，咁再問，做下功課

唔覺唔覺六張單

今晚咁晏先開訂，20/F D STAFF係咪玩鳩自己， 今晚都唔知幾點收得工

邊六張?

岩岩侯活都係20樓 見到咁多人排隊不知幾開心

每次睇完d實物都好想快d玩
1年真係好難挨 楊過點等到小龍女成16年架痴線

仲有邊D未訂，聽日自己上去補完

你最近個隻幾時排

wakanda forever

你指幾時拎貨 ? 最快應該係黑豹

侯活見到咁多人炒 不知幾開心

之前唔識，係yahoo bid左黑豹張首日單，睇番好似到今日都重有得訂

老細監場，迫住OT

1/4 手套
CA , Thor , Loki , dp, bp....

Wakanda forever!

MK50 呢?

Q4啫
玩住其他先咪得

*we fall back* *we fall back*

1隻都無 新入坑

Iron man 今次skip 相對地 我都無訂蜘蛛俠

俾全數

首日單係唔係可以第一批拿貨嘅意思 拿貨時有咩要準備

係，最早拎貨，拎單拎尾數錢

點解全數

等收SMS 嘛
帶人，帶錢，帶埋個腦，同埋到時睇下有咩未訂，好訂埋

魔鬼

Thx ching 聽日去訂埋隻ironman mark50先 呢幾日係咁上網睇好想要mark46 但個價真係痴線

尋日俾巴打講一講
發覺隻手黑色又別有一翻風味
想佢快d出

5，6，46，47個價比人炒到識飛
遲下等佢回落先再入喇

我買人張單 應該無sms收掛⋯ 如果有 個賣家都幾盡責

因為比落訂500 ⋯好容易出事 ⋯有咪比住呢隻全數先囉⋯

我原本都只係想「屬」返Loki 同thor 條數先 但今日出門口無帶到之前張訂單

全數咁豪氣？

2019 Q1有貨 都幾快

記住mark50訂金係1000蚊，因為佢成隻野個價係$25xx

聽日帶足子彈上場 感謝各位指示

最緊要可以同隊長一齊跑

無訂到mark II,想訂番

跑步點可以無黑豹

希望隻DP唔好再用排骨BODY啦...

成隊a3都擺跑姿

好大隻wor睇官圖

1.0睇辦都係大隻架
大貨就...
所以寄望2.0會改善

仲有大批out rider

一打 比自己
sor各位巴

dp對高爭鞋真係好想拎黎掉9佢

好高興係今次佢個stand 唔係上次果個咁大

今次想入隻deadpool做第一隻hottoys

對高踭鞋好L 正wo

Joku同Threezero 嗰個都ok

咁另類

係囉 佢d demo 圖影到對高踭勁正

十卜 最諗定第2第3第4第5隻

dickpo 100分沒有之一

Deadpool好另類咩？

勁有特色

我唔會後追㗎喇
太貴
玩mb都玩到窮
今次想入隻hottoys試下

如果唔見左張單 剩係比個sms佢睇 會唔會拎到貨？

今日去左20樓嘅ching，見唔見到iw啲角色返左黎display未？

有啦，返齊哂

諗起遲早爆皮，黑豹不了

憑單

對比起av3算另類
風
鬼叫deadpool未回歸mcu仲係獨立世界觀

btw iw line靜撚到...

終於可以買隻新Deadpool，放左隻錯版deadpool 1.0

其實對iron spider 同Ironman rocket groot有興趣
但係邊有咁多錢

有1.0 dp
高踭鞋，件衫同隻unicorn 都好吸引

2.0係咪冇凸j呀

Av3我有興趣
但係我唔敢入坑入咁深

比500訂點解會岀事？

原來開dp2.0
推得快到
開dr strange 2.0先考慮排首日單

Dickpo係供獻下玩具比人撚姐
講情報量四眼仔其實都ok

我放左d 舊野 手頭上有些少現金 如果我500 蚊訂 訂一又一隻 訂下又一隻

有一年儲錢

佛心

每個月都係百幾蚊(一張單)

dickpo真正識玩識影相識d野
起馬講得少錯少d

walker都幾正

期待基堡

新手莫屌
點解ironman貴咁多嘅？

下一隻ironman係咪又會紅銀色又當一隻新？

諗諗下我好似太衝動去訂左隻HT deadpool
點解會咁衝動 我應該係去訂隻1/4先岩

再炒過

新出嗰啲係合金 有金屬成份

因為有燈

因為夠鑊氣

復3一上真係炒到好西利

接受唔到

家陣除非出dr 屎傳奇 如果唔係都唔出去旺角

Hot toys又放毒
未訂既
訂deadpool 2.0 可以一齊訂埋

咁我係咪應該訂埋？
應該未截訂啩

訂唔訂睇自己
呢度只會叫你訂

Mark 50 對花仙子翼都幾趕客

放得型左好多 無後悔訂哂

我就係睇到又想訂
想要groot rocket iron spider Ironman
但係有groot又冇理由冇雷神

All-in +1

訂雷神就要訂Loki

如果今日開個隻係war machine 我返左屋企都仆出去

想訂Bw
但驚d頭髮出事
但又唔想後追舊既Bw
btw hottoys 幾時先公佈冬兵

咁又冇理由唔訂thanos

唔訂就到時高追俾人當狗撚
復4一上又炒多次

淨係訂左後面果3隻

留下年

一人篤一隻櫃入面最差果隻出來

我先
thanos

nomad

Groot
比例唔啱
本來想入 都放棄左

我屋企人對我買咁多玩具冇位放開始有意見
我仲要買埋hottoys真係大撚鑊

Rocket

Thanos咁靚

唉
依家iw line得groot冇訂

如果groot矮返10cm會好好多

Thanos 好正喎，仲要雙頭雕

Thanos我諗可以等2.0

渣住訂單先
有咩事出貨既時候放左佢
就算蝕都唔會蝕好多

等A4可能有唔同造型？

又就快1001

我要以投資保值，好過揸外幣做藉口
資金問題訂都應該淨係訂deadpool Ironman ironspider算

最差Iron spider啦 件衫假皮/膠衫 膠感好重，啲料又快玩完

點會蝕 最多咪原價放

我冇見過實物
咁我唔訂呢隻啦

成年唔驚無資金啦

我屋企人都係
取捨之下
揀ht半棄shf

我聽日放工去訂之後仲要去睇deadpool
希望唔洗排好耐隊啦

但如果唔用令面皮
好似都無邊種質料可以做到電影iron spider個效果

Ching 睇定先或者睇下實物先好wo 個個感覺唔同 唔想搞到你到時後悔 要後追返

反而Thanos真係正 見實物即訂

Thanos 做得好靚，掙扎好耐，我都想要金甲版，但可能下集有金甲就無齊石手套，都係訂左再算
入坑三個禮拜而家IW得BW, Groot+Rocket set , HB2.0 無訂 仲渣多張Loki同黃臂單

好難講，想當年賣ultron prime訂單好似蝕左$50

Marvel同DC個坑永無止境
我都係返返去我個小小世界World of warcraft同Diablo算

之前訂左幾張單
岩岩試海關口風話想訂雷神
比人cut線

有幾多巴打，係到睇post睇到追多左幾張單
睇到訂左mk4,雷神

剩係訂左50及iron spider

訂左50,thor 同mk4

唔計HT今次果幾張單，睇post睇到加入埋雕像行列仲訂左4-5隻

訂左會場隊長 Thor 黃臂mark4

適合唔駛等一年的玩家

頭雕像？姐係點呀，有無相或者link 睇下，希望唔好中埋毒

但個post無人post過雕像

Release date: Approximately Q4, 2018 – Q1, 2019
真係轉個頭就有

將1.0改改佢 換個包裝 補補新配件

要訂Deadpool就唔好再諗la,可能無下次

手上有thor ca gg loki既單
準備過兩日拎mk5

你中埋雕像毒就會好似我咁
唔係頭雕像 係1/4或以上既成隻人仔雕刻 諗到幾大隻未

吸引巴講依D 食自己就聽得多 知唔知咩叫"毒自己"

其實金屬皮面，日本廠十年前都做到
所以完全冇興趣iron spider

想像到，亦都想像到師兄幾有米

未訂既巴打快訂啦
唔等人架

Deadpool可能得兩集 但佢有份既電影就一定唔只兩集 連機堡都4套佢又點小得呢

唉頭先訂左dp, 睇埋哩個post心大心細想訂埋50同irongg

快啦 就cut單

聽日連埋thor訂

RAH黎? RAH既皮面既下場好似唔係咁好

巴打得閒可以研究下 2邊一齊玩你就明白有幾正
唔係我想毒你 如果你鐘意精緻度較高的話 雕像係一個好好既選擇

係Medicom X Bandai project BM

其實除左彷皮之外
係咪產品描述度，寫用滴膠技術做detail最終都係逃唔過溶皮/爆皮既命運？

不了 本身訂果D figure 巳經無位放，R緊頭放邊好，重玩D咁大隻ge,真係儲盒無位放

新手入坑

繼續徵黃臂

恭喜巴打一齊入無底深淵
祝你同大家一樣買到屋企冇位擺

如果我聽日成功入坑我要放棄高達
唔夠錢玩哂兩邊

啲高達俾我收返哂入盒

咪都係Medicom 1/6拉打

D DP1.0 直插哂

巴打走先

依度我頂住

呢個post真係好毒
令到我說服到自己ht=投資
我決定放下野
之後星期五訂埋gamora+loki
希望loki未截

聽日好去訂

好過外匯儲備

回報高

我本住訂左最少都可以原價放，說服自己訂

如果冇loki就deadpool

其實位先係問題
ht盒真係大

新手想問iron man 係咪只有1/4 1/6 冇出過1/9 ?

已經將size修得好好喇
你仲想個盒可以點細

暫時決定ironman deadpool 雷神 rocket+groot set
其實我鍾意以前嘅ironman多d但係後追太貴

都係
但呢排新入坑望住d單已經r晒頭
要執吓位

突然好想要CA

另類？
dp漫畫好紅架

睇完d圖令我卻步

訂喇
CA 好少令人失望

你get錯意思

訂啦 唔係實後悔架啦

快d訂
我今日訂左

本身只係得1張黃臂單 睇完呢個post
宜家已經有5張單係手

係咪可以去兆萬

巴打放唔放黃臂

黃臂唔放喇 個機械臂太好J

下星期開WAR MACHINE好無

好慘

好想等翻揸盾ca先訂

唔知佢會點講TONY俾個新盾佢

本來話訂雷神 但今日上去訂左mk50
星期五未截就訂埋隊長同雷神

我諗我買完又冇位擺
我會連盒包膠保存

下星期一 未截 訂埋黑寡 50

今日訂左Thor gg

有冇人訂左dp 首日單幾錢 對dp冇乜愛但想睇下首日次日單幾錢 想入隻 但冇時間排隊

覺唔覺homecoming spiderman靚過iron spider?

完全唔撚明你做乜

隊長同StanLee..兩選一要邊隻好...

Fb放緊$1000

自己訂啦

內戰普通隊長

叫佢走啦

如果想追cw版既冬兵大概幾$
頂5到下年，想玩住先

9唔撘8

想點

咁都要揀 ？

both

我意思係 我想買隻dp 但冇時間排隊 但未至於愛到食好貴首日/次日單去買 其實都係想問下首日單幾錢到 諗住收張

未至於好愛 但又想收張？黑人問號？

過3，4日自己去訂咪得
應該唔多人

今日先係第一日單者，你試下下個月再上去落單喇
如果你咁都冇時間上去咁你都真係好冇愛，咁仲玩黎做咩

錯唔緊要
錯得離譜仲要錯兩次

條友根本搞事

所以咪問下幾錢到 唔係炒太貴都會買隻玩下 件佢有黃杉好過癮

自用咪得閑先上去排啦，唔使追首日，次日

ht零售價比訂渣喎 你想點炒法

我呢個星期唔係香港先冇時間上去 唔係我去排都okay

之前隻ca會場版都有請假去排

明白 唔該巴打

咁佢唔會一個星期就CUT ORDER 咖喎

隊長出左咁多隻，係得civil war個隻先啱翻啲身形
之後即係放左CA2 set同A2
有frd問我點解A2 磁石盾咁特別都放
因為擺賣一齊真係即刻覺得A2 好似未發育

原來deadpool咁快出貨

冇愛都諗住食炒收張 炒家同真玩家都真係多謝你

以前iron patriot 好似兩三個星期就截左

真玩家 諗住食炒都無愛

幾耐出

所以我先怕遲左冇得訂 隻ca會場版都係咁 雖然可能因為特別版先咁快截

講得好岩
其實點解ca3會少人訂又反彈
1.以往既ca figure都差令人冇信心
2.冇人估到佢ca3執到隻最完美既ca body

分開擺既過a2果隻都唔差既,擺大動作pose就唔覺佢未發育

爬下文係咪好辛苦你 上幾頁咪有人講幾時

冇愛都助長炒風 真玩家仲多撚謝你

Sorry

廢事屌 一陣又話鳩人老屎忽唔俾新人問野

開定新POST 啦 RDJ

又唔洗sorry 大家都係討論姐
一個問題問重要咁多次你唔煩我都煩啦

推多頁先

咁夜又放毒圖

可以+埋deadpool入頭po喎rdj巴

加埋先 毒死你班仆街

之前上hottoys訂個時影。
好記得嗰陣時，同期開始mark6派貨，同日mark4開訂
好多人話有mark6就夠，其實我想講mark4實物都好靚
好似開咗好多個月訂都冇乜人訂冇乜人講咁

我覺得都無話乜野夠唔夠
最緊要有愛同自己鍾意
有能力又負擔得起咪得
呢家睇返隻隻iron man都好想追

我訂ironman原則就係只要係diecast就訂
至少mk1-7 diecast 肯肯定要訂

我都係咁話 拎上手都唔同啲

diecast係咪得番Mk 7未岀？

幾多錢呀mk3 巴打？

底褲巴重未訓

Hb 2.0會唔會出可動版 版？

我覺得真係會

我見以往出完pps 隔一兩個月就會出返mms

好似話會呀 上網揾返訪問候活條片

岩岩出左去打波 依家先追post

2400真抵屌

你好有心機追post 成日都見你好有心回返之前個啲

係咪無巴打解答到我

mk1, 7都未出
3個矮仔應該要重出

哈哈我無聊要r水吹

上youtube睇下人地有無拆咪得

唔太明白sorry
我意思係成盒企係度擺得耐會不會有腳軟問題
謝謝各大路巴打相助

應該唔會 始終唔係屈住隻腳/腳尖 快啲揾個位安置佢地啦

1 答你唔到 隻隻情況都唔同 不過依家啲合金質素好左好多
2 說明書咪有講

吸引巴都未訓

咁我等下先 半可動真係好冇隠

1個個真 43同46一上手就發覺好大唔同

唔關事 軟腳好多時都係腳踝位出事
ironman因為下身合金比例較多 比人感覺易軟 但我好小聽到依個情況/自己經歷過 反而手軟比較多

冇錯，我以前淨係玩過42，拎隻mark6返嚟一開箱，完全覺得係兩個唔同level

但外形黎講43幾靚喎

又完一個
新post

Push